日本有冇鯨奶賣？

淨係見到鯨魚肉 想試埋啲奶

我屌鯨閪添呀

李胃鯨絕咗經仲有奶？

黨要佢有奶就有奶，黨要佢有J都可以

梗係有奶
奶到濕哂添

點屌，個閪分分鐘大個你個人

成個人入去 人型假尻

煮完就會縮到好細